因政府零回應 示威者續步升級訴求 1) 撤回 2) 釋放義士 3) 警黑獨立調查 4) 雙普選 5) 香港獨立

因政府零回應 示威者升級訴求 1) 撤回 --> 2) 釋放義士-> 3) 警黑獨立調查 -> 4) 雙普選 -> 5) 香港獨立

如果6/9 已經決定撒回 就唔會有根住落嚟嘅2至5訴求

結論: 林鄭逼香港獨立 分裂祖國

調查應該係第2

我覺得單純

獨立調查警權同過份使用暴力應該係2 或者同義士同一時序

所以我改咗做警黑調查 包埋警官鄉勾結落調查到

最重要係文宣同平衡林鄭屈示威搞港獨嘅影響!

我自己可以接受 4
行動升級最後一定係爭取香港獨立
不如大家打和一人讓一步
接受雙普選 即係1-4算啦